如何同女友撩起話題

女友成日主動撩起話題，嫌小毒毐冇話題撩起

求救

停止幻想個女友出嚟好冇？

小毒毒講真㗎

我叫你含呀!

我通常由得佢講，唔理佢

好撚多野講

師兄佢唔會炸你型咩

不gay啊，師兄

唔會，佢知我係唔講野既人

佢話我同人傾偈都唔識

我條女都唔想開話題
日日得我講

同佢味夠熟

師兄有咩感受

自問夠唔夠了解佢先？
唔夠就問多啲關於佢嘅嘢

冇安全感
佢永遠站在道德高地
因為佢乜都唔洗講
所以佢唔會講錯嘢
永遠都係我一個講錯嘢激親佢

心入面諗到咩就講咩，唔好左諗右諗
試試佢

我唔識開口講都激親佢

きもち

今晚試下

我嗰個就m到會出聲

欣欣～～

我都好無安全感
假設一個人健談程度係0-100
我原本係75 條仔係0
我想佢同我傾偈吹下水所以boost up自己到90
條撚樣都係照舊0 呆撚左咁望住我

我條女講唔停
完全唔洗諗講咩